哥狗歐聯十六強出局會唔會炒得

皇馬一向剋死鏝城

好難講 man city有機